極度懷疑張柏芝個仔係陳冠希親屬

轉自msn新聞

愈大愈似chef lemon 啊

頭盔都唔戴？

好似檸檬喎

髮型, 耳仔個形狀一樣

一個似謝四
一個似陳冠

其實係lemon同edc細個都好似

成日都有呢啲on9 post話似edc明明同lemon一樣樣

fc鬥...私竇...私竇...

細個真係有啲似edc，宜家似翻癲佬 不過咪又係靚仔樣